呢條片真係要推出國際 比人睇 香港警犬幾做得野

立場新聞既一個戰地記者
只係問警犬既封鎖線去到邊 都比幾個圍 話要搜身 查袋
更懷疑水樽 遮 為危險性武器
後面 記者問警犬要前往邊個方向 警犬完全唔理 不停地指喝

去到呢個地步 我覺得警犬已經唔係為左份工
已經係比人洗曬腦

利申 非打手

推

推啊！！！

仆街警犬一定會死全家

無英文版 有無巴打譯到

點解有咁多水？係咪要黎掟我哋？

洗曬腦先唔會好似佢地咁語無倫次同錄音機
佢地擺明知自己理虧先會咁，同擺明用權力屈你

推啊啊啊

比全世界都見到香港警犬點做野

跪求精通各外語文化巴絲翻譯

要翻譯！廣傳去各地論壇

買水俾同事都唔得CLS

警狗壓力大到被逼害咁

算唔算係史丹福監獄實驗同路西法效應的實證？
1.首先，在有意或不經意之情形下跨越自己的道德底線。

2.將其他人或個體去人性化。

3.將自己去識別化。(透過匿名、變裝等方式、如：三K黨)

4.分散與推諉個人之責任。(如：納粹)

5.盲目服從於權威。

6.不經批判地盲目服從團體規範。

7.藉由不作為與冷漠，被動地容忍惡存在。

我睇下要幾耐先，我再整俄文版

屌佢老母，次次我唔係香港先搞咁嘅野
識香港住嘅俄羅斯人都問最近香港做咩

#香港人在俄羅斯 #考試周都要迫我分心

當給於絕對權力會令人徹底腐化

唔係尋日po 左啦咩，推返同一個post 啦

香港今日嘅現象唔係新鮮事
西方幾乎每個民族都經過晒極權，之後推翻（無論係外力定當權者自毁），基本上世界歷史就係不斷重演，只係西方文明對上一次係幾百年前（其實唔係，納粹、蘇聯、西班牙武警嗰啲都係叫好近年）香港人絕對唔係例外

冇留意 今日先睇到條片 麻煩巴打貼番條link

唔該曬巴打先

有無英文字幕